有冇巴絲可以講解下hip pop係點嚟

初學跳舞 好想了解hippop文化

黑人文化

上網睇喇

Let me google it for you

我聽過好多唔同版本 聽過一個係話 當時美國解放黑人之後 政府叫一個唔知叫乜春既黑人 去用d野 壓住班黑人 之後 個黑人就用hippop入邊既範疇去比d黑人做 先令到黑人唔會撚埋一二邊
hippop 範疇有rap breaking 果幾樣嘛
我都係聽返嚟 唔知真定假

咁上到嚟咪又聽返呢啲

我就係想睇下 有冇專家可以解答我問題
可能我都係錯呢

Hip pop 定 hip hop

自膠